人在遠方

蟬沒有和唱

呀～～！！！！！！

人讀書難敵考試 彷似份卷好鬼難
唔撚識答 唯有亂填 然後攞U
入八大是我夢想 唔想asso 升學漫長
人在non jup 蟬沒有和唱
(媽！！！)

好彩恒大提供學位
好彩恒大收生夠低
恒生恒大血脈仍相連

瀝源清水在流 我八大唔肯收
所以入左恒大 㩒住阿媽把口
閒時part time搵夠 我班裡的同學話我濕鳩
恒大裡 遇老友